【謠言終結者】HKU EnF 爛 grade 之傳聞

Q：EnF 好爛 grade 架啵，好難過3
A：Hea 住讀都過3唔係問題，過3有 2nd up 架啦

Q：數學好深好難讀架
A：Math course, stat course 各一個，難唔難見仁見智，不過至少都有個B~B+比你

係咪真架

Math1009、stat1603呢d弱智course都難讀

Q：聽人講大陸人好好 grade ，會屌打 local
A：好似間間U都係咁

Q：如果我想讀三大Econ ，又唔想數學太深，應該揀邊間？
A：一定係HKU ，CU 兩個 math course ，教埋 envelope theorem...Optimization啲野。HKU 只係去到 Lagrange Multiplier。

讀緊 2211 啦～

係呀，我日日上連登9up都過3
Major course 望下本書同 notes ，3.1/3.2 唔係問題
不過派A一定冇A&f咁好，呢句真

入到去搵六常carry
恰鳩佢比哂d野佢做

呢科努力同成績係咪成正比先，係又幾好讀

唔好呀，已經好多野做啦
邊個恰我，我飛去日本

以我感受黎講，唔會因為你好勤力而 first hon ，唔會因為你 hea 而塞個C+比你

東大

你係咪認真架，我開post係因為唔想啲學生俾人fake 入嚟

六常已經好勤力讀

梗係認真啦，識得個朋友全部 major course 都A range

仲有藝讀清

毒撚行開啦

六常+藝讀青
爆三兄弟

我=ENF男神 六常ching=死毒撚

收皮啦，d lecturer可以mid term四份一都out c,on99

咩course 邊個lecturer

係唔係講緊我?

想見下男神

我都想見小馬bb

聽晚出黎食飯ok?